{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "돼지갈비육미촌 평택본점"
    },
    "text": "平沢本店は東朔洞裁判所前の道路沿いに位置しており、駐車スペースは不足しています。 内部は広い空間で構成されており、食事空間は立食テーブルになっています。 基本おかずとしてはムクサバル、サラダ、野菜などが提供され、チーズがのせられた茶碗蒸しも無料で提供されます。 メニューには豚の味付けカルビ、生丸カルビ、韓牛の生カルビ肉、ユッケなどがあり、特に豚の味付けカルビはボリュームたっぷりの量で有名です。 食事メニューとしては、手作りの麺で作った水冷麺とビビン冷麺が用意されています。 ランチの特選メニューとしては、辛いドゥンカルビチムとカルビタン、牛のともばら肉入りのおからチゲ、韓牛クッパとユッケビビンバも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "平沢本店は東朔洞裁判所前の道路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "平沢本店の駐車スペースはどうですか？",
            "answer": "平沢本店の駐車スペースは不足しています。"
        },
        {
            "question": "平沢本店の内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "平沢本店の内部は広い空間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "平沢本店の食事空間はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "平沢本店の食事空間は立食テーブルになっています。"
        },
        {
            "question": "平沢本店ではどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "平沢本店ではムクサバル、サラダ、野菜などのおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "平沢本店で無料で提供される特別な料理はありますか？",
            "answer": "平沢本店ではチーズがのせられた茶碗蒸しが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "平沢本店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "平沢本店のメニューには豚の味付けカルビ、生丸カルビ、韓牛の生カルビ肉、ユッケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "平沢本店で特に人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "平沢本店で特に人気のある料理は豚の味付けカルビです。"
        },
        {
            "question": "平沢本店の食事メニューにはどのような麺料理がありますか？",
            "answer": "平沢本店の食事メニューには水冷麺とビビン冷麺が用意されています。"
        },
        {
            "question": "平沢本店のランチの特選メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "平沢本店のランチの特選メニューには辛いドゥンカルビチムとカルビタン、牛のともばら肉入りのおからチゲ、韓牛クッパとユッケビビンバがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 410
    }
}